[突發]有超過廿架狗車由大圍出緊沙田！！！！！！！

真係好多狗車由大圍出緊沙田

推 比人包

推 fact checked

車公廟站見到 影唔切 閃燈

推 真係要走 請廣傳！！！！

Push ah 快啲散唔好送頭 唔夠人backup

仲有六部大van 一部旅遊巴去河畔

推 真係要走 be water!!!

推 真係要走 be water!!!唔好送頭

推 真係要走 be water!!! 打持久戰

推

禾輋商場出面源禾路大量狗落車